香港廚神李家鼎出盆菜 超平價錢為香港人打氣!

貴到

成本一千

人地係星級廚神

吓⋯⋯過氣電視星識識地煮嘢食嘅人都叫廚神

平左500蚊 當收左封利是

即買即賺

終於見到傳說中嘅黑鮑

星級廚神
佢拎過乜獎

lunch哥都叫自己做星級抗爭團隊

我諗唔洗1000添

監製 係咪即係掛名

痴撚線

福氣價

釀落條魚度，一定手工啦，手工製2字多鳩餘

加兩條爛鳩鯪魚就三千幾

手工製？
我想食機出嘅多啲
有冇？

你睇佢咁撚老之前仲日做夜做就知幾撚好搵

俗稱貼牌

傻鳩先買

你話係銀禧小食店出嘅就買啫... 呀威？ 不了...

其實盤菜好難食，乜7撈埋一碟， 一啲廚藝功架都無

條魚有咩特別

應該係貴在個兜

啲肥豬肉汁又臭又難食

龍門買 好過

同我諗緊既一撚樣

啲罐頭鮑成隻手拳咁大

拎呢d錢買料仲靚過佢

諗起之前乜假期推介話某某店所有糉都係全人手包

連登仔笑柒 佢不知幾撚多中產會搶住比錢

打邊爐都係，偏偏咁受歡迎

有龍門兩隻字 必撐

食盆其實本身就唔係咩好野黎

屌佢老味貴撚到
仲話加條豆豉鯪魚走豆豉
食屎啦光頭撚屌

睇睇下呢個留言覺得好on9
唔通expect佢啲料貴過佢賣個價錢

仲要係六人份量

平嗰五百蚊絕對係買嗰個當有賺添啦
不過6人份量鼓吹違反限聚令，要拉

Agger 但打邊爐起碼方便，用新鮮食材加個靚湯底都有啲吸引力。盤菜搞一大輪都係廚餘feel。

叫添福嘅人先呢口價

癲撚到

3585

藍店

咪ON鳩啦，飲食食材賺足九成架

三千五6人
人均差唔多600$
一人夾600$食到大把好野

同泡菜部隊鍋一樣
咩狗屎垃圾都撈落去
多鳩餘

冇摘過星嘅星級廚神

周星星應該都整個9999盤菜
應該都好多人買

分分鐘大陸制

監製既意思係睇住另外一個廚師煮定係自己落手煮？

HKTV mall 賣熾哥間酒樓盆菜都係千七

癲撚咗

4千銀我請個廚買埋餸上屋企煮唔撚好

我屌你老母

開個咁嘅價真係侮辱智慧呀？定笑買果個人傻錢多呀
就算你將啲屎當精品嚟賣你都包裝得賣點多啲呀
嗰幅相又影得同幾百蚊嘅盆菜冇分別
搵個退休電視武術指導監製個盆菜會打關斗咩
有時真係搵老襯真係唔好咁肉酸囉

難食過屎

佢好明顯話買咁撚貴既不如自己拎D錢番去砌仲好

我頭先都諗緊除左手工製仲可以點整

TVB偽人，不了

Ching唔洗咁激動
我笑句野個concept on9姐

鬼叫佢生啲仔都咁撚廢咩

對唔住我激動咗少少

即買

限量發售?賣唔賣得出呀

打邊爐應該唔洗咁貴Tim

我都係get到佢想咁講個盆菜咁普通料
但講出黎句野個concept錯左睇睇下就自然想笑

學d傻閪話齋 我食佢個餸咩 我食佢D名氣昨嘛

覺得好浪費食材

分開煮會好食好多

邊間盤菜抵食？
龍門四人都好貴

我做海味既 可以話俾你聽一定唔洗

Cctvb垃圾

手工盆菜
乜有自動化機械生產盆菜嘅咩？

廚神

添福價幫邊個添

去茶記食碟炒飯夠係人手整啦改個名叫手工炒飯又可以賣貴d

比傻9買

李家鼎係面前整

都唔值呢個數

唔洗手原味手工魚

有咩餸都無寫 得張相送黎係第二個樣都得啦

煎魚都要強調手工製
呢個價唔使買佢

鞭草屍旗盤菜重爆啦

屌你，見到標題入嚟，再見到張圖即刻笑咗

睇見唔開胃，五舊水考慮下

我食唔起

3千幾4千蚊食豆鼓鯪魚
我屌你老尾咩鼎仔

Cls

手工
我屌你老母

手工盤菜係咩事
有咩盤菜唔係手工整

內含鯪魚一對

邊撚度神？

香港廚師李家頂出盆菜 超平...

乜狗屎垃圾都話男神女神廚神
想嘔

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

其實真係唔貴
去佢間餐廳食飯最平都$1000一個人

人頭600食盆菜cls

暗星個星

果幾隻雞中翼已經佔左幾百蚊

3588
傻鳩先買

電影監製會唔會落手拍戲？

呢盤盤菜看似簡單
實際上李家鼎 牙鼎鼎 親自落海捉蝦捉鮑魚
粒粒食材都係血汁錢黎
原本收4088都有幾百蚊賺下
佢見到呢兩年經濟唔好,賣3588都係求打個和

食撚屎啦
咁撚愛國賣比大陸閪

賣比中產客戶
盆菜食意頭.

D鄉黑盤菜兩千蚊已經夠12個人食，仲要全部新鮮料

太貴
買返黃店算

憑乜野賣咁貴?

貴價盤菜黎講，申子果個吸引好多囉

貴撚到

本身好似係皇帝走難去到圍村, 村民冇咩好嘢招呼佢於是每戶夾啲食物砌埋一盤, 多數都係下欄嘢, 你用鮑蔘翅肚整啲味攪到亂晒真係浪費食材

無錯！只要有心，人人都可以係廚神！

有隻鮑鮑特別黑

佢成日標榜廚藝學問，對不同食材，必配以各種獨特方式，針對性處理，十分精緻講究。但而家做啲撈埋一齊嘅盆菜，都幾矛盾。

生唔發發

$3588

簫生良心到

你笑死人咩

垃撚圾頂你老味
搵啤梨買啦二千有找

年~又過年~

用腳搓

三千五比條廿蚊都唔洗煎釀魚

普通酒樓$600搞掂

有手工魚 幾貴都俾

揾申子同d狗屎比

添fuck價

嘩 你個仆街...

係,試過細個小學食過成盤髮菜之後都唔想再食

沙田盛記又好食又黃，三分一價錢

樣樣野既味都一樣

咁又咁講，鮑魚花膠海參乾貝乜都冇，點收人1888啊呀！

盤野個賣相好核突

之前10000

打邊爐食到食材鮮味, 自己又可以控制生熟程度, 唔同湯底又唔同食法
拎嚟同盆菜比

500左右啦

有咩盤菜係機器製？

燒山有冇賣？

老野要食氣氛

有盆菜唔係手工? 仲要多舊魚

監製會唔會嗌”cut”

猩級就有份

唔係執哂咩

冇海味

有唔係 手工嘅盆菜咩

咩叫手工盆菜有菜係人手去煮？

呢條柒頭唔該就唔好提佢出黎
同以前youtube Ben哥有得比

自己整好過我整都係800-900蚊

你錯啦 面個D一定會比你 但底可能咩都無

完全唔值呢個價
真係食個名

值3舊水我幫頂爺含都得

3500得六位食，D料又唔係貴，搵笨實

$3599 6 個人食，即係每人$600， 我不如去食自助餐

貴既野冇晒...

刻骨銘心的骨頭項鍊墜

過氣電視台既過氣廢老煮既過氣菜式

收咁貴 以為係ck 隻臭鮑

咁職人吹水果個仲好啦

整條咸魚係面係咩玩法

DLLM 比狗都唔食

賣咁平會唔會做cheap 自己個名

1000yen

一於買個去外母度

屌， 一個＂頂＂爺盤菜， 睇開ＣＣＴＶＢ既人就知係好野

唔會彈乜彈七，咁你就值回票價啦！

正wor! 可惜食唔撚起。。。。。。梭

連登窮鬼嫌人貴

講起條友去左邊

佢個仔想食都無份呀

手工魚，呢個係成本價啦
平時啲AI魚俾狗食

透露下你估佢成本幾多

3500蚊食外賣盆菜根本係智障行為
一堆野分開煮好再砌落去 d食材又唔特別同時又唔好食，3500蚊一家人出中環搵間中高檔餐廳食仲過癮啦

屌你 全部垃圾分開散叫都唔駛1000蚊啦
娃娃菜 $30
馬蹄 $20
蘿蔔 $20
芋頭 $20
豬皮 $20
土魷 （魷魚乾）$40
鱔（唯一海鮮）$60
豆卜 $
木耳 $
豬腩肉 $40
髮菜 $20
蠔豉 $40
燒鴨 $35
西蘭花 $
鯪魚球 $20
冬菇 $20
白切雞 $45

收1880搵隻鮑魚搵條海參睇下都無，搵水魚買

每人600 平過鮨見食omakase，算係咁

麻煩唔好再吹奏呢件垃圾

過年唔係呢個價

鼎爺監製=經過鼎爺親自開光

咁平都唔撚支持唔好話自己係愛國藍絲

楊思琦呢

屌
原來做左鑽石級會員或者區域總監
就唔洗哩個價喇

鼎爺連傳銷都撈埋
幾時分拆上市

佢會唔會食煙彈尻落去

邊度有講為香港人打氣

5萬

成本靜係講啲食物材料 應該300都唔洗

咁似譚仔啲配菜

監制呀，唔係鼎爺佢親手整呀，你地識唔識呀

佢係搵班人工只係萬幾蚊既廚房呀姐返黎，睇撚住佢地整呀，咁就叫監制呀

鯪魚⋯三千幾四千蚊食鯪魚仲要夠膽死寫出嚟

全部貴假食材

六百幾一位盤菜擺明係食藍血饅頭啦。

啲黃絲咁鐘意佢，唔捉佢出黎鞭到世界末日點順氣

啲糕都貴過蕭生三倍
限量又賣唔曬
蕭生人超一早賣曬，想買都買唔到

呀豬呀狗都可以系Tvb做廚神

正想講部隊鍋，一鳩樣

係呀！
啲嘢好食啲

唔好同佢爭，留返俾佢訂

阿爺大仔就呃人牆頭草
細仔就俾人飛喊苦喊忽
阿爺正仆街 成家都有問題

死撚開啦打手你都幾撚唔知醜

有錢人專享
UST南亞仔召奐

我有冇睇錯
3千幾食雞中翼
笑左岀黎

On撚99

叫鯉躍龍門但係賣鯪魚係乜野玩法？

唔係話幫佢，嗰條鯪魚冇食過唔知值幾多錢，鮑魚海參平時有食開，睇佢張圖隻鮑魚同海參自己整都要$1000-$1500左右，唔同個啲普通盆菜罐頭鮑魚垃圾海參。當佢真係當正自己餐廳嗰啲係頂尖大廚，如果其他料都用靚野再收$1000手工費咁個盆菜其實都唔算好貴。

：有冇大廚幫下眼

同呢個有咩分別？ 就係多舊魚

貴撚過四季酒店就叫條廢老去含撚啦

藍㗎 已經唔使食